Red Velvet 討論區 (9) - CB啦，有請所有花心啤飯愛回家

4th Mini Album Rookie CB 大發

Teaser Photo

*******************************************************************************************

Red Velvet (레드벨벳) 是韓國SM Entertainment時隔五年後，於2014年推出的女子組合，由成員Irene、Seul Gi、Wendy、Joy以及2015年加入的Yeri 五人組成。

團名「Red Velvet」是將充滿強烈、魅惑的色彩「紅色 (Red)」與能夠同時讓人感受到柔軟、女性化的「天鵝絨 (Velvet)」結合在一起的名字，期望將來 Red Velvet 不管在音樂上或者表演上，能夠同時展現強悍與柔軟的多樣面貌，帶給大家不同面向的感官享受。

成員介紹

藝名：Irene / 아이린
本名：Bae Joo Hyun / 배주현 / 裴柱現
生日：1991年3月29日
星座：牡羊座
血型：A 型
出生地：韓國大邱廣域市北區
隊內職務：隊長、副領舞、饒舌、問答、門面擔當
花名：高祖奶奶、古代人、和平女神、童顏隊長、偽忙內
個人經歷：
SHINee《Why So Serious?》MV 演出

Henry《1-4-3 (I Love You)》MV 演出

SR14G《Be Natural》表演練習影片 (與 Seul Gi)

圭賢《Gwanghwamun (在光化門 )》 MV 特別演出

Music Bank MC 2015/05/01 - 2016/06/24
KBS 短劇 안녕 우리말
網劇《遊戲公司的女職員們》女主角

<Laundry Day> 主持
<Trick or True> 佈景板

藝名：Seul Gi / 슬기
本名：Kang Seul Gi / 강슬기 / 姜瑟琪
生日：1994年2月10日
星座：水瓶座
血型：A 型
出生地：韓國京畿道安山市檀園區
隊內職務：第二主唱、主領舞、魅力擔當、無趣擔當
花名：小熊、姜澀熊、 宅熊、時尚恐怖份子
個人經歷：
Henry《Fantastic》MV 演出

Henry《Butterfly》合唱
(Audio)
SR14G《Be Natural》SMROOKIES 表演練習影片 (與 Irene)
Hologram Musical 《School Oz》飾演 Dorothy
Trailer :

藝名：Wendy / 웬디
本名：Son Seung Hwan / 손승완 / 孫勝完 (前釋：孫承歡)
生日：1994年2月21日
星座：雙魚座
血型：O 型
出生地：韓國首爾特別市城北區城北洞
隊內職務：主唱、高音、英文、料理、表情、反應擔當
花名：表情帝、承歡媽媽
個人經歷：
SMROOKIES_WENDY 웬디_SPEAK NOW (TAYLOR SWIFT)

Amber - Shake that Brass Feat. Wendy

Simply Kpop Special MC
<我們結婚了> 客席主持
<Trick or True> 佈景板
<便利店掏空吧> 主持

藝名：Joy / 조이
本名：Park Soo Young / 박수영 / 朴秀英
生日：1996年9月3日
星座：處女座
血型：A 型
出生地：韓國濟州特別自治道
隊內職務：副唱、副 rapper、吃貨、前忙內、可愛、$M 果汁相貌擔當
花名：肥JOY 、騙徒JOY、HOT JOY、647老婆、青蘋果
個人經歷：
2014 MBC 歌謠大祝祭 - 成人禮

<我們離緍了> with 陸星材
<Trick or True> 佈景板
tvN 電視劇 - <她愛上了我的謊> 女主角

藝名：Yeri / 예리
本名：Kim Ye Rim / 김예림 / 金藝琳
生日：1999年3月5日
星座：雙魚座
出生地：韓國首爾特別市
隊內職務：副唱、副 rapper、忙內
花名：車厘龜、西面車厘、Myemim
個人經歷：
SMTOWN Live首爾場 《No No No No No》《紫色的香氣》
Welcome New Member
Part 1
Part 2
MBC Show Music Core MC

數位單曲

Happiness(행복) (2014/08/04)
MV：
Happiness Break：
All stage mix:
五人版 Happiness Fancam @ 150505 慶北兒童節

Music Bank：
2014/08/01
2014/08/08
2014/08/15
2014/08/22

MBC Music Core：
2014/08/02
2014/08/09
2014/08/16

SBS 人氣歌謠：
2014/08/03
2014/08/10
2014/08/17
2014/08/24

Be Natural (feat. SR14B 'TAEYONG (태용)') (2014/10/13)
MV：
All stage mix :

MPD Fancam
2014/10/16

Music Bank：
2014/10/10
2014/10/31

MBC Music Core：
2014/10/11

SBS 人氣歌謠：
2014/10/12
2014/10/19

MBC Show Champion：
2014/10/15
2014/10/29

Winter Garden Single - 세가지소원‬ (Wish Tree) (2015/12/18)
2015/12/25 Music Bank

SM Station

에릭남 x 웬디 봄인가 봐 (Spring Love) (2016/03/03)

임슬옹 X 조이 이별을 배웠어 (Always In My Heart) (2016/11/04)

MV Making Film

웬디X문정재X이나일 (Have Yourself A Merry Little Christmas) (2016/12/23)

SMTOWN X Steve Barakatt 너의 목소리 (Sound of Your Heart) (2016/12/30)

예성 X 슬기 DarlingU (2017/01/22)

OST

Mnet《Mimi》OST《슬픔 속에 그댈 지워야만 해 / 只能將你從悲傷中抹去》

2016/02/07 Open Concert

Who are you School 2015 OST - Return

D-Day (디데이) OST - Let You Know (아나요)

UNCONTROLLABLY FOND OST Part 7- 밀지마 DON'T PUSH (웬디, 슬기)

화랑 OST Part.4 - 너만 보여 (웬디, 슬기)

其他單曲

Sugar Man Part 13 - 2016 너에게 원한 건 (2016/01/12)

[We got married] Young Love - Bbyu (2016/04/16)

[Telemonster OST] 여시주의 (2016/05/02)

JOY (Red Velvet) X Do Young (NCT) - First Christmas

首張迷你專輯

Ice cream Cake (2015/03/18)

01.Ice Cream Cake (Title)
02.Automatic (Title)
03.Somethin Kinda Crazy
04.Stupid Cupid
05.Take It Slow
06.Candy

Ice Cream Cake MV Teaser:
Ice Cream Cake MV
Ice Cream Cake all stage mix

Automatic MV:
Automatic all stage mix:

第二張迷你專輯

The Velvet (2016/03/17)

01.7월 7일 (One Of These Nights) (Title)
02.Cool Hot Sweet Love
03.Light Me Up
04.처음인가요 (First Time)
05.장미꽃 향기는 바람에 날리고 (Rose Scent Breeze)
06.7월 7일 (One Of These Nights) (De-Capo Ver.)
07.7월 7일 (One Of These Nights) (Joe Millionaire Ver.)
08.7월 7일 (One Of These Nights) (Piano Ver.)

One Of These Nights Teaser:
One Of These Nights MV
MV Making Film
Album Cover Making Film
One Of These Nights All Stage Mix

第三張迷你專輯

Russian Roulette (2016/09/07)

01.Russian Roulette (Title)
02.Lucky Girl
03.Bad Dracula
04.Sunny Afternoon
05.Fool
06.Some Love
07.My Dear

Russian Roulette Teaser:
Russian Roulette MV:
Russian Roulette MV Behind:
Russian Roulette All Stage Mix:
Russian Roulette 2倍速:

首張正規一輯

The Red (2015/09/10)

1. Dumb Dumb (Title)
2. Huff N Puff
3. Campfire
4. Red Dress
5. Oh Boy
6. Lady's Room
7. Time Slip
8. Don't U Want No More
9. Day1
10. Cool Word

Dumb Dumb Teaser

Dumb Dumb MV

Counting DumbDumbsssss

Dumb Dumb all stage mix

Dumb Dumb all stage mix - Joy ver

Dumb Dumb Special Multi cam

Russian Roulette Live YouTube Link

MCD playlist

MPD fancam playlist

Music Bank Playlist

SBS 人氣歌謠 playlist

MBC Music Core, Show Champion Playlist

One Of These Nights Live YouTube Link

MCD playlist

MPD fancam playlist

Music Bank Playlist

MBC Music Core & Show Champion Playlist

SBS 人氣歌謠, The Show Playlist

Ice cream cake & Dumb DUmb Live YouTube Link

Special Stage

SEUL GI & WENDY
그대와 함께

SBS Gayo Daejun @ Moves Like Jagger

2015/09/11 Music Bank -Lion Heart

2015/09/12 Music Core - No. 1, Gee

2015 年末歌謠祭舞台

Red Velvet Dumb Dumb 2 倍速

2016/06/24 Music Bank - Touch My Body - Joy

2016/07/10 UDF @ 인기가요 - Cause You! (EDM Edit) - Seulgi

寶劍 Irene 甜蜜 MC couple 回顧

MC cut Part 1- 8

KBS MB 官方記念 GoodBye MC cut

MC Special Stages

2015/05/01 일과 이분의 일

2015/12/25 Jingle Bell Rock

2016/06/24 45.7cm

啤啤飯必 loop 綜藝

141015 Weekly Idol
Part 1
Part 2

150923 Weekly Idol

160317 Weekly Idol

160907 Weekly Idol

肥JOY 結婚了 (婚已離)

160423 認識的哥哥 - Seulgi, Wendy, Joy, Yeri

160618 認識的哥哥 - 鐘鉉, Irene

其他綜藝及電台合集連結

廣告代言

IVY Club
Irene’s Interview (Eng Sub)

2015 偽忙內小學 look interview

Lotte Pepero
CF :

Baskin Robbins KOREA
CF:
CF Making of:
CF Interview:

Some + ER 15s CF
Some + ER Red Velvet Making Film

$MTown SUM @ Coex
Irene & SeulGi
Wendy, JOY, Yeri
JOY

Black Martin Sitbon
Red Velvet BTS

2016 The Saem 代言

2016 紅十字會宣傳大使

Toreore Chicken

Making of

Red Velvet 一位粗卡

Ice cream cake all kill !!!

肥JOY
2015/03/27 Music Bank

2015/03/29 SBS 人氣歌謠

2015/03/31 SBS The Show

2015/04/01 Show Champion

2015/04/02 MCD
MPD Fancam - ICC encoure

2015/04/04 Show Music Core

DumbDumb

2015/09/15 SBS The Show

2015/09/16 MBC Show Champion

2015/09/17 MCD

No. 1 backstage

2015/09/20 SBS 人氣歌謠

2015/09/24 MCD 2nd win

7월 7일 One of These Nights

2016/03/22 SBS The Show

2016/03/23 Show Champion

2016/03/24 MCD

No.1 Backstage

門面...
2016/03/25 Music Bank
No.1 encore Full cut

2016/03/27 人氣歌謠

Russian Roulette

2016/09/13, 2016/09/20 The Show

2016/09/15, 2016/09/22 MCD

2016/09/23 Show Champions

2016/09/25 人氣歌謠

大型頒獎禮獎項

第29屆金唱片獎 - 新人賞

The 21st Korean Entertainment Art Awards - Best Rookie Award

Fan cam：
IRENE
SEUL GI
WENDY
JOY

第24屆首爾音樂獎 - 新人賞

2015 MelOn Music Awards - Best Dance (Female)

2015 Mnet Asian Music Awards - Best Dance Performance: Female Group

第25屆首爾音樂獎 - 本賞

DUMB DUMB

第30屆金唱片獎- 音源本賞

ICC + DUMB DUMB

The 5th Gaon Kpop Chart Awards
The Hot Performance of the Year

Automatic + ICC

The 22nd Korean Entertainment Art Awards
DumbDumb - Fancam

DumbDumb - Irene focus

承歡...

2016 MelOn Music Awards - TOP10, Best MV Award

第31屆金唱片獎 - Ceci Asia Icon

第26屆首爾音樂獎 - 本賞

啤啤花名之解釋

Irene : 高祖奶奶，古代人，簡稱高祖
由來係因為肥JOY UFO一句回覆…
“我地個高祖奶奶唔識上網”

seulgi : 宅熊
因為無野做就會留係屋企睇劇 FF 自己係女主角…
再加上自稱小熊

wendy : 表情帝，承歡媽媽
每次出show 做節目都可以有無限個表情…
平時係宿舍負責煮野食照顧其他成員，所以有媽媽之稱。

JOY: 肥JOY, 騙徒JOY, 門面JOY
減肥前︰肥JOY 不解釋…
減肥後︰門面實力驚為天人，門面JOY 歸位
HOT JOY︰ 已經靚到唔可以用門面黎形容....
騙徒源於肥JOY 無懈可擊既自拍技術
因為自拍出色，曾經俾人誤會係門面擔當
肥JOY 自拍同飯拍完全係兩個人黎…

YERI: 車厘，西面車厘
車厘係因為佢自稱似車厘龜
西面係因為朝早唔夠訓又要出席活動既時候就會經常西面，啤啤 post 所有巴打最愛

Red Velvet Official Instagram

Red Velvet Official Facebook

SMTOWN Offical Red Velvet YouTube Playlist

舊Post Link:

啤啤飯拍站推介

高祖
think B

宅熊
Sensible K
bright me up
irreplaceable
tangerine bear

承歡
ENGM
ssw0221
hello wendy
wendy_b612
ineffable voice

門面
WNC
pumpkin
green heaven

車厘
yeri's printer
fairy floss

團飯留名

幾花心都好... 唔該各位返屋企啦...

返屋企留名

大發大發大發

好耐冇入黎 留名

留名

專一啤飯留名

啤

lm

專一啤飯首頁留名

專一飯留名

專一

個個都專一飯
專一團飯留名

只專一我女人承歡
一直在家留名

高祖 留名

最專一既嘩啤啤飯留名

專一元祖留明

LM

專一飯再次留名

話說你好似 post 錯嘢

唔好以為冇人睇到

睇到哂喇

留多次名

睇到哂

save果時save錯人 我連果個叫咩名都唔知 [img]

專一啤飯留名愛回家

邊個po宇宙少女

Lm

得嫁喇明嫁喇專一飯喎

專一地花心

原黎宇宙少女

笑左

女團大戰新聞圖
Red Velvet 瑟琪和EXID慧潾化身鬼怪新娘進行對決

red velvet 1 Wendy的報復

終於都睇到

lmlm

隻熊仲要唔知咩事

傻既真係傻既..

個奸笑好搞笑

我女人

我女人個怕醜樣

報驚算啦...

報警拉哂佢地啦

痴線架你地

花心都算啦，仲要花到連名都唔記

痴線佬出沒

呢度應該無一個係正常

唉個個都咁花心
仲爭黎爭去 睇黎我係呢到既唯一清泉

各位都畀cb嘅興奮沖昏咗頭腦
已經失哂控

仲有我是正常

啤啤可以cb真係可喜可賀既
失控都係一之常情

講得出呢句先至係最唔正常

正常專一飯LM

今日11點ig到底會係邊個呢

而加vlive果個咩尼架？

斬件重播某一段咋

$20 joy
直覺 唔好問點解

nana今次出發可唔可以睇下coex case出7+未

有時間既話可以去望下

不過我今次可能係極快閃啦…
就唔到時間既話分分鐘即日來回

即日來回

會唔會加五個人

想問便利店EP2有冇另一條LINK
我睇左幾日 每日都係LOAD到10分鐘就停左

用開尼個睇 幾方便 有得dl隨時睇

好滾動 一問就有 啤飯世界第一

如果去開幫我睇埋丫
ip7+

強帖留明

ltns

為咗見佢地一面，幾盡都要架啦

其實我已經諗好晒有咩嘢同佢地講

希望今次順順利利唔好發台瘟講到我想講既嘢啦

而家係頭痛仲爭緊三份禮物

不愧係啤post男神

有神快拜

送金莎 藍罐 依d咪得

留名食提子

之前唔係話雜餅咩

都話咗送一大罐雜餅俾車厘嘛

真架
一人一罐咪得

拜乜鬼呀，去咗先算啦

食到車厘西面：食極都唔完gr

應該成數都好高啦,
即日來回咁chur你都ok wor
真係辛苦你啦

一人一罐既話食到出年新年都未食完

五罐托過去 都唔係咁易

Joy+1

呢條LINK真係又順又清

係喎… 突破盲腸
醒唔起都好大罐下喎

寄過去自己收

琴晚個vlive有中字啦

當你要即日來回...
又唔會加行季費即時候
就係考驗你個袋同手力既時候

聽日開工慢慢睇

啤po偶像

五罐嘉頓...

去到韓國買枝紅色樽嘅醋醬 連埋紅罐雜餅送比車厘
叫佢餅乾點醋醬食

買枝紅本地嘅過去

拎五罐餅入fs 人地以為你係痴線

加多一箱佢鍾意食個隻(撈?)麵啦
仲笑得開心啊

果然大家都好錫車厘

買營多+香港xo醬

個個淨係諗送咩俾車厘

五罐雜餅唔係好癲啫…
上次我隔離嗰個成部炸爐送俾承歡呀

真係沒有最痴線 只有更痴線

忙內啊嘛

我最勁都係見過熨斗

車厘圈飯一流

送個最新型電飯比煲承歡lo

係要受寵愛架喇

愛寵

受盡姐姐同飯嘅愛

諗起車厘復出個下 啲飯站親媽勁滾動

將白菜包到好似束花咁送比白菜
送學英文嘅韓文書比宅熊
送英文甜品食譜比歡歡
送本演員的自我修養比門面
送醋醬+雜餅比車厘

屌死你$M真係無路捉

芝麻街

可以一個都唔中

今日開圍骰… 邊個都唔係

廿蚊倒左落海
今次電視做左主角

我見到隻野都諗到elmo

我用左成分鐘時間係佢個網到搵唔同既車厘/高祖/門面...
之後先見到電視 watch me..

red係咪以後次次都呢隻concept

點解$m咁鐘意用佢地玩視覺玩顏色

段watch me咁樣，姐係今集victory開頭段音樂係rookie嚟

啤啤CB 關愛小組感謝額頭呢廿蚊，多謝晒

輸到服
圍骰殺哂都有
再追多$40聽日joy

連開兩次圍骰

每次都係咁
仲要係鮮色

唔駛諗咁多野嘛

回來了

記住去到2月1之前應該仲有6次估

SM冇路捉
我已經懶諗佢會出咩

話唔定有日係乜都冇

而家係 teaser clip #1 咋，應該仲會有 teaser 出

$M 今次真係轉死性喎

癡線佬表示 loop 咗個 teaser 好多次

個公仔攪到我好不安

咩都痴線
全部都瘋了

我賭兩張專輯 高祖

有冇聽到隻公仔講咩

今集 Trick & True…

集Vapp最尾果part真係好好笑

其實邊度可以搵到中字睇

有個網叫lovetvshow你搵下有冇囉 佢好似唔係所有綜藝都有 但我印象中尼一套好似有

BYYUSO = Rookie

一啖砂糖....

一啖...

形象呀....

目前預告公布次序：熊-承歡
發現左好似係根據生日日期次序公布
如果真係嘅話下個會係忙內
maybe 熊-承歡-忙內-高祖-Joy

我本來諗係熊-承歡-門面-車厘-高祖(忙內)

最近好忙 留名先

sm

高祖又有新代言做… 尾機呀…

2月3上音銀啦

好靚女呀

唔知點解高祖係韓國隱隱約約個人名氣好高
做過d咩黎

有無男裝

我見d人成日post佢上實時search頭十咁

音銀幫佢加唔少人氣

又要出動寶劍bb豬啦

兩公婆拍住上

韓國人公認美顏

2月2 有MCD, 呢個應該會係初舞台
btw... MCD 入場張飛又加咗價...

好正

$M 做乜今次對班啤飯咁好呀....

五個人封面加三張 posters 呀！！！

竟然係呢味野
正啊

哇 又要出血

個人封
係咪個人盤先

Sm終於識諗

唔知會唔會又好似師弟咁出十幾廿款貼紙呢...

《無知一問》買咩先有？

買碟

封面有五個, posters 有三款

好驚有個人盤

攪到我咁嘅窮撚飯都好想買

隨機封入定點

個人封

Poster係三款隨機有一款定點?

上網買既話就係隨機派封面同埋 posters
如果你落舖買既話應該有得揀

如果你係去信和買既話通常都有得揀 poster

仆街喇
我好想買晒全部封面

U巴會封邊度買

[/quote]
飛過去嗰邊買

其實啱啱先上網落咗五隻 order...
為啤啤衝銷量努力

我想去 5場簽名會簽晒 5 個封面返黎....

唔知咁樣簽名係點
係咪要帶5隻去簽...

好期待arrrrrrrr

一場只可以帶一隻上台，簽晒五個封面至少去五場啦

又係 只係封面唔同
入面內頁一樣

未必架
試過有內頁唔一樣 不過啤啤唔會玩到咁大嘅

應該唔係
佢地揀MB做初舞台應該
行程出左係咁寫....
不過竟然唔揀上mcd

唔屈你水點樣贏之後嗰啲大勢arrr

橫掂係 會唔會喂手唔覺意出埋團綜

跟

新年綜...再團綜
有冇邊個痴線佬落魔咒..一地係

Red Velvet 's Lucky Pocket

好似係…

這不是我們認識的sm

原來都係得三集既新年特輯
好過無啦…

佢話今次cb連公司都改變..係咪咁

宅熊封面

咩網址買?

之前都係師姐玩封面同內頁啫
三線團上到大勢先算啦

新飯報到等cb

高祖煮嘢食

好想瘋狂食高祖煮嘅野

等睇又斬件5分鐘

我想食車厘整既多d

花心啤啤飯留名

佢整完得自己話正真係好得意

香港啲rv站有代購 105$包poster 好吸引

都幾喎

咁今次有冇卡

今次應該係$m最大力推嘅一次

門面得塊板

好想拎塊板返屋企

點會無呀，未公布啫

係玩就玩大d, 三十小卡啦至少

個人封面仲有卡真係玩死得地啦

我地

求站名

飛過去嗰邊買

其實啱啱先上網落咗五隻 order...
為啤啤衝銷量努力 [/quote]
去邊度訂?

x2 買哂5隻

頭先係ig見到有個代購$90一隻
3隻以上$80/1 唔洗補款連海報
真定假架.....

where

14900won一隻 仲未計運費
自己諗下信唔信得過

就咁14900都$100
$80小心伏

Ig: Jungs.mms

我都覺伏

係啤啤嘅野.俾多d錢都冇所謂

出新碟通常搵去fs嘅巴打買碟
一係就夾運費上g market買
兩個方法都一定平過去信和買 而且去信和買仲要唔計銷量

信和有啲又話有,有啲又話無

我隻7月7係信和買

伏就未必會既... 不過唔知要等幾耐先有碟拎啫

上次唔知邊個站搞團購... 等到GB後先有碟拎...

其實快既話...
通常隻碟出咗一個禮拜內都會到...

利申︰無數次飯站團購經驗...

信和係唔計
咪比班人呃

GB先收到碟又真係誇張左d

無錯... 有金貼紙唔等如計打榜銷量分...

電視台個銷量分係要去指定某幾間舖買碟先會計...

其實上次打歌只係打咗三個禮拜... 都唔係好耐啫...

咁最好應該邊度買?

琴日行信和爭啲落左訂

咁105$果個算唔算伏同銷量？

跟u巴買實計..問題係u巴有冇時間攪交收

無錯啊，唔計交收
係韓國拎番黎都夠變大隻仔
btw今次姐係要爆五隻
唔洗諗

五隻五隻

NCT DREAM 2月回歸
SM一個月3團/人CB

+1

屌你魯味又煮蜈蚣

有去養佢哋

Nana巴攞唔攞到咁多呀
如果攞到我都要5隻

又

一齊5啦咁

齊齊上nana 巴屋企拎

依到真係好多痴線佬

攞碟攞埋上屋企

又打自己友

每人5隻

點解hotjoy 運動會咩都無參加
最想就係睇佢玩

原來依到真係好多新人

無緊貼啤啤post一排我一個都認唔到

其實同一個人嚟

其實人地所謂平過原價未又係想收單去幫佢爆碟抽簽售
依啲實頂爛市放曬啲碟...
冇話伏唔伏既...

Fs碟仲要再貴d

呢到爆碟fs既巴打買碟既總數
仲多過一d飯站團購既數

CD ROM 上水留名

信得過既先試囉一係

你個名正

我唔貪心架 我買一隻就夠

你個名都唔差
如果唔系成日花心改名的話

星期六日同樣時間老地方見...

碟算得係咩呀...
我同 wen巴拎住兩大箱嘢出去交收都係咁啦....
仲要 call 咗架行錯路既 99 van...

集合大家可能去到2次FS?

係喎, FS碟個價仲貴...

其實頭先我八掛問下價...
80一隻真係會蝕住黎做...
除非嗰個人真係為咗啤啤咁大愛去衝銷量啦...

上次唔知邊個站好似團得十幾隻....

就算我唔去 FS...
為咗爆卡我都入十幾隻啦...

其實你地唔好等我啦，想買碟既可以買咗先
想買卡換卡換封面既話到時再搵我啦

真係得啖笑....
佢個數又唔係多 成個月後先有

十幾隻 可能連一次都入唔到

師弟唔係有自己既VAPP AC咩
做咩仲成日叫我睇佢地

十幾隻無話唔得既，要搏囉

又唔係咁講既，跟飯站買會有 “獨家” 小卡送架嘛

師弟同官網呢兩條 channel 一齊 up 片嘛

唔係點做大勢團

入fs有d係抽 有d係睇數量
抽嘅買一隻都有機會
睇數量果d就...買得多實比你入

果d卡 自己印仲好

拎d相去晒2R再過埋膠 FF 下其實幾過癮

CB 3日已經有活動
$M發生咩事

正常呀

等睇weekly idol同RM

Rm難d

無咗門面已經唔想去呢場

Joy新飯留名

一陣即刻落五隻先

而加見唔到 遲到電視都見到嘅

不過比我揀我寧願團啲活動見到門面

2m

有冇人落左訂？如果落左訂係係邊到訂？ 定係搵叻巴

gmarket

已訂5隻+5海報

頂 過完年要返大陸做野mon唔到post
好彩大陸都有個同事都是啤飯（仆佢個街佢地叫開紅毛） 佢帶我去買碟 不過計唔計銷量佢都唔識

紅毛

G market未必會比到5隻唔同成員比你

gmarket 嗰度去 synnara 買五隻既話會齊封面俾你

唔係叫貝貝咩？

貝貝好似係台灣

未買過個人封 唔知
不過synnara包裝好好 買過幾次送到屋企都完好無缺

嘩 好好笑容

表情帝

就到11點 唔知今晚到邊個

$10 joy

一隻碟 車厘

yes 今日到我出場

中咗

真係我女人

白菜

幾時變左你女人

喂 飯星仔 你唔好偷nana acc用啦

我..

U巴俾人感染了額頭mola，U巴岀聲明

我女人真係好正

重點係手機套

Irene

高祖喎

白菜U巴女人
承歡我女人
萬歲,多謝各位支持

額頭真係好正

你地唔好咁痴線啦

nana仲大粒過兵仔劍
睇嚟要轉會

其實係寶劍拎咗我個 acc 用
識我既人不嬲都知我唔會用 "我女人" 呢三隻字架啦

額頭真係反劍徹底
寧願U巴白菜 都堅拒寶劍白菜

你諗多咗啦

唔得了 真係要報警

第二張好似小惡魔

拉哂d痴線佬啦

咁我修正:
白菜寶劍女人
承歡我女人
萬歲,多謝各位支持

咁個post咪得返我
我唔識開post同單機

咁都拉到寶劍

張學友.jpg 啦

額頭又要喊幾日

呢度不嬲都係朴寶劍討論區黎架嘛

見到你岩岩咁講都嚇一嚇

反劍大聯盟 永遠長存～～！！！

三線團終於都有嘢撈啦...
好耐無見過個 schedule 咁密啦...

反黎反去又咪係得你一個

好密

難得咁忙，好好享受下

等門面拍完劇再整返個團綜就岩岩好

嘩，我有幾個重要成員架，又無視佢地
大家上水啦，cb啦

初十前有團綜消息
我每人錫一啖

反劍

好小可第三星期打歌都咁快打埋出黎

好驚門面又頂唔順呀

睇唔明韓文
有冇提過fan sign時間？

出咗第一場啦... 2月4日
不過無門面...
等多場再睇下點啦...

我係呢度派三隻新碟比巴打

KST 8PM呀
但唔知公唔公開？

姐姐line 3個teaser都無奇怪髮型同衫好滾動
但諗諗下尋日MV teaser入面又好伏

戴在食指——已有情人；想結婚而尚未結婚

唔公開
呢場係去返上次我去嗰個會議廳簽...

痴線佬

啤啤造型不嬲都奇奇怪怪

唔好咁

無相睇唯有等後記
今個era唔會又得1次公開簽售啦掛

DD同RR某幾個造型我真系
今次teaser已經系唔算奇怪暫時全部都靚

啤啤最鐘意挑戰自己顏值

啤啤用生命值硬接

暗示啲咩就唔多講啦

啤啤 ：玩唔死我

比人玩到扁哂嘴

留名待錫

古怪髮型+扁嘴=承歡

Cody好波

古怪髮型+扁嘴=朴承歡

第三張做乜呀

重點一定係黑絲門面

門面

sm 3季度 Red Velvet正規(韓)

滿滿嘅nct

source ??

上邊了pikicast btw nct真係痴撚左線

我都識 9 up 啦...
二三月CB 完隔半年九月十月第三季CB...

唔係官方講既野聽住先啦...

諗太多冇咩用
見招拆招係唯一方法
啤啤飯總是雞蛋的一方

其實每半年 CB 一次係好正常

你話上晒位退咗休兩年都唔CB 一次嗰位 solo 女歌手就另計啦

呢個就真係有姿勢有實際啦

儲夠就定期上貢
好幸福
好耐cb....
一係放棄本地玩日本
一係神檯

唔好出日碟呀！
每三個月買一次全餐既話真係賣紙筆都唔掂呀....

笑到咁一定係零分啦

日碟受害者

棄日保平安

只要岀碟，包裝得良心d,都會支持下
最緊要唔好掛住賺海外錢忘記本土

今晚好似又係teaser又要望住隻令人好不安嘅公仔

Red Velvet News

有嘢睇啦

6分鍾團綜正式上架

今晚係呀，出 teaser #2

Vlive終於係通知我睇啤啤 好滾動

我望住屋企果幾set日碟個人盤 真係得啖笑
架仔錢咁好賺 開左個頭就返唔到轉頭架喇

當佢係芝麻街果隻會順眼好多

癡咗線

好正

好期待
仲諗緊去邊到買碟好

完全消化哂首歌

Joy
Btw好正

宅熊我都好愛你呀！！！！

又有門面

頭先一開就見到

啤啤陪你過年

黑絲門面無得輸

我都係 仲諗緊105$有冇伏

我等緊巴打你哋嘅意見

搵去fs嘅巴打買 / g market夾運費
就係咁簡單

黑絲

thank thank you

同nana 飯星仔 joy絲買咪得囉
洗乜煩

Joy呀

宅熊對住愛子
係人都頂唔順

我以為又우리公主TIM

你啱呀... 呢個唔係 대댕큐 呀

有冇得團購arrrrrrr

祝啤post各位雞年行大運
啤啤雞年大發 rookie大發

豬恩代表gsd post同大家拜個早年

祝大家新年快樂、恭喜發財、年年有餘、 鴻圖大展、五福臨門、團圓有餘、 恭賀新禧、財源廣進、財源滾滾、大吉大利、 年年高升、步步高升、事事如意、招財進寶、 吉祥如意、心想事成、萬事如意、扭轉乾坤、 一路發財、新春愉快、國泰民安、風調雨順、 新春如意、開春大吉、六畜高升、閤家平安、 新春快樂、一元復始，萬象更新、大發利市、 開市大吉、五子登科、龍馬精神、春意盎然、 富貴有餘、金玉滿堂、必定如意、福到眼前、 福壽雙全、迎春納福、春回大地、大家恭禧、 開車大吉、竹報平安、花開富貴、開市大發、 龍鳳呈祥、三陽開泰

GSD POST先係真痴線佬集中地
Anyway,新年快樂

白菜....

比白菜呢下電死

唔知係咩情況
原本佢個網禁落去仲公開前仲係PRIVATE個陣
個時間係0:28長
而家個個得16秒
仲有多幾條片正
呢段正係門面同高祖都好正 LOOP緊

唔好關門，等埋me

果然係首席癡線佬

白菜唔使咁屈機呀

關門個下好挑逗....
點頂得浦

媽啊,好顛阿

首歌聽落幾好咁WO

恭祝大家新一年行好運,身體健康,賺多D錢買碟(人人都5隻起跳既)

GSD POST都入埋E度...真係好多痴線佬

唔好玩火

仲要露額 嗚呀

點解冇承歡嘅
我女人arrrrrrr

呢下好正

個音樂好似SISTAR一首歌

宅熊個下好搞笑

飛左入去

因為me係 gsd既rv團飯努力毒緊佢地
歡歡太正

邊首
等我試下岩唔岩我口味先

佢地知irene世界第一靚啦
我成日毒佢地

想問下食輯相唔係ig到出現?

淨係望住呢張 gif 都可以望成晚啦....
我女人白菜真係好正....

痴撚線

個笑容

講到正點少得西住面既車厘....

無得輸

不過今次個teaser冇乜承歡

等我阿!

呢輯相係之前門面係 Vyrl 嗰度 up

Vyrl係另一個類似IG既野?

垃圾$M 官方 app

啤啤post各位新年快樂，身體健康

三線團 Rookie CB 大發

del左

恭祝各位新年快樂 希望今年我地有個名

‘

各位新春快樂
新徵頭第一個願望，啤啤上二線

你先係捨己為啤嘅首席大人

唔 del 得架...
有D 相淨係嗰度up 架咋...

我想收寶劍同白菜封利是多D...

Ipad都有留底cap下圖嘅

唔西面都正

各位啤啤飯 新年快樂

Synnara 專輯預售排第二

每個飯都起手5隻喎

快啲cb

仲有幾日姐

vapp又有新片！！

今次係13分鐘

多謝晒SM今次有十二分鐘咁耐喎

點解唔係宅熊配車厘……
佢兩個一隊既話都唔知會煮咗d咩出黎

承歡同高祖真心識煮嘢食

天堂與地獄

開心大發現 大陸上到LIHKG

高祖真係好細心…
餵食承歡之前都要吹一吹先

佢兩個地獄廚神煮既話……
一個一支大醬，另一個一支醋醬……
撈埋一齊落年糕兜兩兜就食得啦！

試過用車厘鍾意食個隻撈面再撈埋醋醬食 啲味真係新世界

勇士

形容下

喂食承歡

藍色個撈面包醬一包撈已經好好食
秉持車厘嘅食性 我加醋醬嘅份量應該都差唔多
結果係一灘紅色好酸嘅面已經食唔到甜同辣
食得酸嘅你不妨試試 枝醋醬我係tst韓國街啲鋪買

我應該可以挑戰下
平時食粉麵都會落好醋黎食
同一日生日既口味果然係差唔多

唔落醋

我長期要返大陸 所以我都知得
不過好慢同成日load唔到

烈士

啤啤po勇士

一直在玩命

有冇巴打會去gmarket買

我有fd去fs 買佢d碟

孖辮表情帝妹妹

孖辮好正 不如以後就咁上台啦

問過班垃圾 Cody 先啦

啤飯們新年快樂

佢地玩得好high

果然係門面... 好正...

好尾機...

影到對長腿變短腿

嘩左聲

第一張右邊好西

大圖...
唔緊要... 都係咁尾機...

Hot joy呢個名真係好撚fit

啤啤飯唔見晒既

親戚襲來ma

聽晚就到車厘

希望啦 我都唔想見到嗰隻芝麻街

HOT JOY 係每次CB 都越黎越 HOT...

啤飯係未咁餓呀... teaser 都 loop 到過 1M...

有時收埋咗陣𡃁妹仔青澀味真係考驗定力

唔係有咩睇喎

過下場架即隻嘢

仲要間唔中行紅地性感一刻真係殺得死人....

門面果然係門面 今次啲內頁咁花都唔知簽邊頁好 好似係

今次簽名會見唔見到門面真係要睇運啦⋯⋯
隨時話拍緊劇行程問題唔出席

睇完,依種好睇呀

有啤啤睇又有其他團 岩哂花心嘅啤飯

但係冇規則咁foul人 所以好多人鬧

呢d 新年特輯就好似獎門人咁，純粹睇完開心下就算架啦
唔使咁認真嗰 d 所謂賽果喎

藝琳joy夏榮三個好warm

夏榮仲掛個啤啤牌係身

btw最尾爆果到joy又嚇親

好多野睇呀呢幾日

遲d仲多呀

又有10分鐘偽團綜睇新一年又有新野loop

10分鐘呀有

綜藝呀sm

咁多野睇

呢個月睇到既野有成年既份量

今日個集承歡同車厘好好笑

慳D 睇啦... CB 完又要拎黎 loop 成年架啦...

失控既姐姐 line...

有冇人可以總結下有咩要追

女團大戰..
三集新年 special...
承歡便利店...

唔好以為好多...
其實無乜...

其實好少
$m每日出一集就好似好多咁

三集 special 時間加埋半個鐘都無....
乜都俾垃圾 $M 斬件再斬件....

啤飯既命運就係咁慘架啦...

好過冇既

今日有運動會

finish the game too early

Trick and True

激跳嘅白菜

老人家贏左係興奮d

其實睇完都唔係好明佢地玩緊乜...

윷놀이, 韓國傳統遊戲, 你當係捉棋咁玩啦...

完全睇唔明

我覺得佢哋解釋得好好wo

新年緊係同佢地玩魚蝦蟹

FS送魚蝦蟹畀佢哋啦 it is hong kong traditional game

便利店得3集咁少既

飛行棋玩法?

完咗啦 唔係有三點幾收視率咩

大富翁玩法 起點去翻起點 不過多路走D

完左？乜唔係開播左3星期咋咩

啲節目咁短命

承歡又失業

Lm
RV大發

真定假呀
係咪新年停播咋

秒回我受寵若驚

承歡

Old news都係咁撚正

好match

車厘

可愛車厘

車厘好正嗚啊
初二再講多次大家新年快樂

新年快樂呀啤啤&咁多位啤飯
雖然遲左少少..

CB 未呀...

自從睇完車厘整啲自己認為好食嘅野之後就開始覺得車厘更可愛

《把便利店掏空吧》（韓語：편의점을 털어라）是由韓國tvN電視台在2017年製作的全新綜藝節目，節目初預計試播3集，由李秀根、尹斗俊（BEAST）及Wendy（Red Velvet）共同主持

得三集

屌咩 3集就完 不過啤啤竟然係第2集上到算唔算奇蹟

試播，做得好先做？

其實好多節目都會試播 反應好先會繼續做

左邊對眼大得誇張

尾機....

本來都大

好多都係會試下水溫一兩集先推出
之前 trick & true 都試播咗一集中秋特輯先做
仲有聽日門面嗰套 오빠생각 都係試播節目

其實我個人覺得便利店呢套野幾正

之前宅熊自己上果個lucky race都係試播節目
冇左影啦...
咁睇原來啤啤仲有依個作用

除咗做佈景板之外就係做試播白老鼠啦...

新功能

公司有個門面咁既同事每日返工會點過....

都叫有工開..將就下啦

成間公司生產力下降

唔經唔覺原來都CB 咗咁多次...
撈極都係三線咁既款...

風格一次比一次奇怪

不要再說了

係sm唔肯谷姐 肯谷嘅一定上到一線頭

今次CB 造型都唔錯呀… 暫時都好正常… 好似係

係唔知到咗打歌嗰陣垃圾Cody 又點玩承歡同高祖啫

係mv果D風格
唔講以為啤啤走緊黑暗風
dumbdumb又扮公仔
7月7日又冇晒表情
RR又欺凌
今次好似alice in the wonderland咁

門面唱個首sm station個views升得咁快

佢地個名已經定左行呢種奇奇怪怪既風格

諷刺風

Stage cody又成日玩佢地
都唔知係咪得罪左安七炫

velvet系列cb風險好大 red吸到好多粉

咁我又覺得D MV 算係幾有特色呀...
至少到而家都仲未去停車場或者地盤拍...

啲服裝同髮型咁好玩 唔玩對唔住自己啦

地盤 職安真漢子

承歡個頭

仲未cb

Station 黎講過五百萬 views 都算唔錯

呢首同承歡個首反應幾好

Teaser眾多嗰首歌

証明啤啤飯好餓

痴線

師弟

唔準笑呀

不過真係幾好笑

20萬都冇

渣ga

發起雷動
師弟已經夠view 請轉睇啤啤

大方d 俾返d家族愛出黎唔好笑師弟啦

將心比己…
views 數少就要 人既話…
咁三線團係未已經俾其他團 咗好耐…

views 數固然重要，但係亦都無需要做數據撚拎黎做比較

唔好意思認真咗

無趣……

呢個眼神真係殺死人……

睇幾多次都覺得門面玩得真係好放

難得有節目上

好想做joy

白菜就摸人patpat 門面就摸腳

好痴線

腳呀

所謂既上屆射箭銀牌……

可惜高祖另外兩位隊友....

勁到

呢個拎幾多分... 唔好提啦...

傻熊....

門面表示好悶... 收得工未...

佢真係好準，一箭就射咗入我個心

你唔好咁痴線啦...

到此一遊架啫，明架啦

愛神丘比特

算啦... 額頭已經放棄治療... 無得救架啦...

車厘果然係癲癲地架...

花心額頭個心有太多箭

活力十足

嘩,呢組

使唔使咁驚呀...

老人家嘛

做好哂準備都會嚇親

依家vapp live有門面
有關果套新試播節目...

其實到真係播既話都唔知仲會唔會搵門面做返...
又cb又拍劇... 佢個schedule都幾忙下....

其實今晚係未會出MV teaser?

應該出第三個

6號先返工 繼續等mv

啤啤今次cb真係要加油
咁多對手...

幾靚仔
利申:非gay

個背景圖可唔可以靚仔少少

唔係出張相就算呀嘛....

宅熊個頭好似怪怪咁...

貼佢地上window xp個背景就post出黎
幾簡單

我以為係window xp張預設背景

嘩屌, $M 係未咁垃圾連MV teaser 都慳返呀嘛....

唔係好襯佢
cody又一傑作

斬件斬上癮
MV TEASER都斬件上就算
$M

心感宅熊已成為垃圾cody 今次CB既犧牲者...

P圖p到咁

多撚謝晒$M

原來今次玩 WINDOW XP + 得得B 風格

多謝晒SM創造新風格,啤啤一定更上一層樓

叉蛋都cb

點撚解唔可以帶啤啤去真草地
要p佢地去window xp 個桌面
why!!!!!!!!!!

去實景要使錢架... 慳得就慳啦...

station 出歌啫... 唔關事...
$M 係垃圾但係又未至於倒自己米既...

啤飯真係有好多柯南喺度....
垃圾$M 好放返條 teaser 出黎囉喎！！

你地當自己一線阿？實境

走數dllm

哇...

多謝晒

個3張poster

係啊之前出TEASER2個晚已經覺得奇怪
11點準時入官方網,有條0:28既片係PRIVATE左睇唔到
F5之後就變左0:16既TEASER CLIP2
所以覺得好奇怪

轉字色咋

重點係有十小卡呀！！！！

btw, 咁撚大盒我點拎返黎呀....

10張小卡
諗下都扯扯地

10張小卡
有排收卡啦

屌喇星冇錢呀

屌你咩...
果3張POSTER想點
不過今次算最有份量既一次...
封面就係teaser圖...有少少失望

重厚過娘娘本2015年本CHAT-SHIRT

真係明搶錢

我第一時間都諗依個問題...
比起之前份量大好多

原來一set CD包咁撚多野？

大家決定左去邊買未?

之前幾隻碟係是但正方形碟就冇
今次整到書咁款

正 大大盒

今次預咗要寄返黎...
盒嘢咁大盒我一個大喼都擺唔晒啦...

企硬買一隻 冇錢

咁就唔出去買啦我
唔該晒nana巴

大唔過 Chat-Shirt 隻碟
呢隻今次厚 27 mm... 好撚厚...
個size 大約會係 Gfrd 隻 LOL 咁上下大...

10小卡...爆碟都唔會齊到
等收成套好過....

上次爆90隻都只係齊兩套... 更何況今次10 小卡...

三張poster
轉色就算

應該無teaser #3
依家唔見咗個source

見到第一張圖就諗起gfd隻lol

我要一張算啦咁

等我仲訂哂3款

五封 10小卡 我覺得好興奮
啤啤盛世要黎啦

終於雙小卡
$m終於畀大家屌化
不過換嚟嘅係尻hea poster

巴打喺邊到訂

起手買十張

間嘢話畀我聽首訂有poster送

gmarket訂

轉色係咩玩法

見識過熊貓團 28 小卡表示 10小卡濕碎啦...

10卡

但最大問題係要唔到十隻碟了..太大隻冇位放了

有得揀海報咩?
求LINK

起碼廿隻啦要抽既話

好在我唔係儲卡狂熱

唔理去唔去追cb...
先要曬5封起跳

廿隻想齊卡... 無咁易...

說明有講

講真雙卡制係最fit,4卡感覺好濫，無乜心機儲

團飯表示要齊卡...

會唔會搞交換卡

5隻比我中2車厘就夠另外2張最好中埋宅熊或者承歡就更好

到時係到講實有人換既

放棄mode)
買6隻求齊曬三個儲開嘅卡組算
SM對啤飯突然咁好有D唔知點

U巴我地wtsapp話你知個quantity定等你出form我地填 ?
今次都辛苦你啦

真心一問28點除6

各4再加4張團卡/Unit卡?

利伸:9 up

4x6+4團卡
爆到on99

爆哂櫃，呢5隻可以點塞

U巴搞團購咩

個幾位追fs嘅巴絲都二三百隻啦 頂幾個飯站

買多個咪唔爆囉

湊齊5封面就算了

你咁講我都想換埋間屋添

佢(好似係)會去fs,
幫手清碟咁姐
不過未知U巴firm未
所以都係問定先

好在之前堂妹上黎食飯
我送左一堆之前個團既日版碟俾佢
而家有好多位出黎可以放5封面

我都唔知就唔就到時間過去...
所以我唔會應承住你地D咩先...
去到既話買完返黎先算...

嘩
你咁都得
真點忘了愛

集氣
我想要coex case

得額頭專一...

...粉團

日版?A _ _ _ k?

日版? A ?

時間可能好緊迫... 未必會去 coex....

集氣

咁集氣換卡

佢忘咗好耐啦....
想當年對住 __ __ 要生要死咁...
而家？
淨係有大勢團 __ __ 係佢女人咋...

當年既 __ __ ....應該都冇要生要死既
今次呢!
三線團呢次就變大勢團!!!
之後大勢團__ __ = 承歡

承歡係我女人

變心快到

嘩... 嗰陣時日碟 __ __ 既小卡你同某人爭崩頭架喎

就算係去爆碟... 小卡都好難齊...

好sad

依到都好多日碟受害者

祝各位成功抽到想要嘅卡啦

癲夠未阿，妹夫

十款真係要些少運氣，我實抽唔齊

最好就係一款自拍 另一款其他
一隻碟入面各一張

自拍既話咁高祖係未會廢咗張...

算啦... 佢唔會認係你妹夫架啦...

Gmarket 有個一百蚊就有 但冇poster

我見白菜嗰兩張好似係影到差唔多

你唔會分得清阿。。。。。

額頭唔係我唔認
但呢到都公開哂,我姐夫係寶劍喎

我姐夫

寶劍實會分得清

你地真係痴哂線啦
講咩都兜返劍仔

我第一時間都係望高祖張卡
擰斜少少面就第二張既

嗱，唔關我事架...

石像高祖肯郁少少算好架啦...

咁啫係白菜果2張分別在於遠啲同近啲啫

最好就係一張自拍 一張mv造型自拍/相
望住白菜果2張 好似冇乜分別咁

屌$m

炸ig以為做咩鬼野
屌你$M

張背景圖真係好撚柒
$m係咪on撚9

5個封面都po呀笨

張post做乜9 買五隻要三張poster算

俾返個 teaser 3 我呀！ 垃圾$M !

Feel到今晚啤啤音源會俾Ziont屌打
希望我燈...

啤飯餓到連teaser都沖到 希望mv都沖啦

算啦，上次cb 已經習慣咗俾人屌打音源

唔係掛撞Ziont

佢都係2月1出嘛

in 啤啤we trust

可能谷底反彈呢

joy

Sm團嘅音源不嬲都...

啤啤已經算係見得下人架啦

上次RR 都keep 住喺 iChart 頭十好耐

不過只係俾任叔屌打啫

我覺得上次已經係超額完成架啦
KEEP左好耐

上次RR all kill #2
要不是任叔...

今次啤啤人氣應該畀之前好 十個一位十個一位

仲有9粒鐘

希望今次佢地會開開心心咁cb
唔好有人病 尤其係門面

7月7 嗰次感冒… 上次RR 傷膝頭…

今次真係要健健康康啦
為門面健康集氣

祝啤啤大發

Cody醒醒定定唔亂玩嘅話個look其實已經好尾機 求下你唔好再要用顏值carry件衫比人笑到面黃

啤啤要大發呀

距離十一點仲有8小時

希望mv有返啲誠意 唔好咁慳水慳力

成個mv背景都係window xp預設wp

我覺得icc個Mv最好睇

係咪去美國拍
其實拍到好有美國feel

ICC好靚有車有景

聽講嗰度係著名鬼屋 真係搏老命

唯一一次外景

暫時唯一一次外景拍既MV

唯一一次冇畀cody玩

好鍾意wendy喺mv裡面戴副90年代黑超

佢地係icc mv五個都好靚
其他mv好似好hea
Btw高祖同yeri

做啤飯都係唔好咁高要求
sm遲啲連Mv都唔整比啤啤不是夢

其實sm啲製作真係

如果今次講到真係full promotion而成績麻麻既話...
真係驚雪得
音源拜託生性

下次直接用卡通公仔做MC

三線團幾時會去停車場拍MV

國內外既反應都要大發

其實好不安 二月真係好恐怖..雖然有啲未撞到正..

講真避得呢個又避唔到第二個....
有得CB 已經算好架啦... 唔擔心得咁多

好好 enjoy 下今次CB 好過啦

要相信啤啤係一線
其他團黎撞啤啤 擔心佢地好過啦

兩個星期打歌期咋 撞唔到㗎

z

人唔笑

咁短咋

精神勝利法

起碼成個月啦

話唔定爆咗出黎好似cheer up咁呢 （ff)

我哋啤啤啲歌不嬲高質

今日個電台好高汁喎，瘋狂solo唱歌咁

高祖同車厘真係識得 rap...

joyjoy bb

啤飯餓到

咁都一千萬

我都等緊睇 vapp...

睇黎今次啤啤真係有得發圍喇

高祖rap真係好型

1111

好緊張

有實力有顏係差啲高度既啤啤起飛啦

今日D 時間過得好慢...
明明放假應該係好好咁抖下...
但係咁日就好忐忑不安...

買左醋醬..等陣俾report

話晒都係 rap 擔當.... 唔會太差既...
車厘 rap 嗰段都好正

勇士
你係未專登整黎慶祝今晚CB

唔知趕唔趕到返去睇

期待值爆哂表 啤飯沖呀！

啤啤加油

差首神曲姐

加油

預感大發

一間真係大發真係開心仔
音源ak 熱搜
幾百個新飯留明

準備上班啦

望係咗望啦

Ff

只望音源有個1位睇下
好驚Ziont掃榜

咁呢度就會熱鬧好多

睇左好多張圖都睇唔出嘅愚問）
依家歡個頭係唔係keep住藍色黎
有d相睇到係dark blue，有d係黑色，有d係好淡嘅dark blue

掃硬講真
睇下兩邊鬥持久

落閘 放極飢餓嘅啤飯出尼沖view

Dark blue

睇隻歌係點
夠入屋真係可以贏

Addictive

掂啦 求瘋狂洗我腦

自從heart beat beat後上晒癮

新飯lm

未cb已經吸飯
上一線啦

啤啤post開始多人(好似係)

追開嗰兩隊都未comeback 冇計
btw wendy

洗唔洗23:00前推爆依個post

唔緊要啦 呢度最多花心粉㗎啦 除咗我

照咁樣都會爆到

你個名

啤啤大發

Melon Star DJ Radio Velvet Red Mine EP01

Irene:Taeyeon-11:11
Joy:Younha-等待
Yeri:白藝潾-Dont Leave Me Alone
Seulgi-Autumn Vacation - Sometimes I Wanna Hug You Like Crazy
Wendy-爸爸一样

用嚟食蘿蔔糕其實都幾好
但如果好似車厘咁落實酸

來來去去又咪係嗰幾個人，邊有多到...

開定個新 post 先...
唔該各位合作D 唔好斷我置頂 post ...

好耐冇見joy妹

估唔到承歡咁吸飯

車厘把聲真係好正

報到

大家推埋呢邊先去新Post

歡歡

黎料黎料

開完新 post 啱啱好睇 vapp

Red Velvet 討論區 (10) - 4th Mini Album Rookie CB 大發

十點三分先開始

就開始喇

又要睇張圖睇十分鐘

香港時間九點
嗰邊係快一個鐘

HOT JOY

中二病Joy 扮聽到人講野

又抽承歡水....

推呀

笑死

白菜好sexy

膊頭

靚靚膀頭

白菜個膊頭仔.....

學曬Fany啲衰嘢 肩永在

見到白菜咁sexy啲痴線佬就出哂尼

白菜

噴血

最癡線嗰個都未上水...

應該暈咗

車厘正到呢
但我女人承歡真係最正個個
宅熊成日都間條襯衫

個個都無得輸...

白菜靚靚膊頭仔

個個d aegyo

有無白菜相

車厘黑髮真係好正

金先最正

車厘帶6歲妹睇蠟筆小新

白菜講方言又係好正....

巴打好勁識聽韓文

大邱方言

其實有中字

唔係句句都出得切

笑到仆街

呢個look